{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022474?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 풍차랑허브랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒のペンションに入室する場合も確認が必要ですし、入室を拒否されると払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次の利用客のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内としてはIPTV/WiFi、バーベキュー場、駐車可能、海水浴場近くの情報があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合も事前に確認が必要です。ペットの同伴を拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の利用客のために入室と退室の時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内で個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションの料金及び料金表が間違っていた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約したペンションの料金及び料金表が間違っていた場合は、自動的に予約がキャンセルされることがあります。キャンセル後に通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは、IPTV/WiFi、バーベキュー場、駐車場が利用できます。また、近くには海水浴場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 525
    }
}